[IOS/AN/PC] 御城プロジェクト:RE 〜囡囡守城養生Game [21] 倉庫底城娘翻身之日

官方網頁：

官方Twitter：

IOS：

Android (Google版)：

Android (DMM「無修正」APP版 )：

PC (DMM「無修正」版，要VPN)：

DMM 綁定教學：

有好多巴打經歷過「iOS壞App」既問題，所以強烈建議盡快綁定DMM，以免失去寶貴既遊戲資料!!!

日本Wiki：

巴哈新手攻略：

敵方能力值資料：

傷害計算機：

J圖區 (下方點擊展開、以免洗版)

Q & A

Q：隻GAME玩咩？有咩特色？
A：「囡囡、塔防、爆衫」，幾百座日本以及海外名城化身為城娘囡囡、等你運用智慧係每一關唔同既地形入面佈置守城、不幸敗退的話，會有爆衫畫面。當升到68 Level之後，體力會達到288。可以24小時先清一次體。而且隻Game唔需要去農素材升級、活動任務都唔需要特別肝，反而係動腦筋挑戰為主，所以絕對係一隻輕鬆養生遊戲。

Q：隻Game出左幾耐，依家先玩會唔會太遲？
A： 由PC版 Re: 開始計剛剛3年、由IOS/AN版計1年。但因為係單機遊戲、無任何PVP性質，所以其實幾時開始玩都無問題！而且2019年3月19日開始，7星既機率會由1%加到2%；6星既機率由3%加到5%，反而遲玩仲易D抽中罕有既高星城娘。

Q : 隻Game有無需要課金？
A：絕大部份關卡都可以用等級輾過(聽講係)，只要清楚了解每一個城娘既特性、升高Level，因應不同關卡適當組隊伍的話，用5星主力隊都可以無問題。而且主線任務23 『百万一心 ～安芸～』以及49『第六次川中島合戦 ～信濃～』當中，如果可以在本陣不受任何攻擊情況之下過關，就可以得到7星名古屋城/彦根城/大坂城 (3選1，每關送1張、共2張)。

Q : iOS / Android / DMM 三個平台既石係咪互通？
A : 三個平台既石都係獨立既，但係用另一個平台開Game只會隱藏原有平台既石，而不會清零。(聲明：直到2019年3月都仲係)

Q : 隻Game有無天井？
A：有，但係係一個最佛心既天井。因為每一次10抽都會得到10粒千狐珠，千狐珠可以無限期咁樣儲，唔需要擔心會過期，儲夠300粒就可以換一隻當期既7星城娘。

Q : 有無需要刷首抽？
A：刷又得、唔刷亦得。新手只要完成「天下統一」(主線任務)既第二關，就會分4日送無料10連抽，總共40連抽。而且係初心者登入獎勵之中，第7同14日會送兩粒6星石。可以要黎築城，咁就14日之內，點都會有最少2隻6星城娘。如果有耐性，可以以7星為首抽目標。但即使無7星，遊戲入面亦有好多強力既5星同6星，都可以足夠破關。因此，唔刷首抽都無問題。

Q : 如果想刷首抽，有咩推薦既7星城娘？
A：可以參考超人Tiga巴既心水：

Q : 隻Game實際點玩？
A：將最多8個城娘編入隊。出戰時，以守護本陣既殿為主要目標、守護係戰場四周既蔵為次要目標(特別戰功相關)。唔同既敵人，會以唔同既路線進攻，就靠你係戰場上配置既城娘、去阻止以及擊殺所有敵人既攻勢。呢隻Game最重要不是城娘的星數(雖然也重要)，但更重要是如何恰當地配置城娘，反覆鑽研每一關敵人既特性同路線，做出最適合既佈陣，先係呢隻Game最大既樂趣。

Q：應該點樣組隊？
A：城娘有分近戰(企紅格)、遠攻(企藍格)，一般情況係出3隻近+5隻遠。但亦會因應唔同情況調整。關於唔同種類既城娘介紹以及組隊教學，請參考巴哈攻略。

Q：點樣升城娘Level？
A：最簡單基本方法，出陣就可以得到經驗。當感到卡關既時候，除左方法用錯之外，更有可能係城娘等級唔夠。呢個時候就留意有「城娘雙倍經驗」出現既關卡，反覆咁去打，直到城娘等級上升。
但呢個唔係最有效率既方法。最有效率係透過食神娘卡去升Level。其中ツバサ(特)可以一次過提供30萬經驗值、相對應星星數既コマネ，可以一次過提升60萬既經驗值。而呢d神娘既入手方法，包括月次任務報酬、某些任務既達成報酬、或者課金等等。

Q：咩係限界突破？
A：「限界突破」就係提升等級上限，每突破1次，上限就加10級(另外解封1格施設位)，最多突破4次。可以透過食同一角色、或者對應級數既羅紗達成。

Q：咩係改築？
A：而「改築」就係將原本既星等級加1 (即係原本5星改築完會變6星)，暫時改築只可以做一次。改築會有機會影響特技既加成、甚至係計略會有唔同。而且5星改上6星、2星改上3星，都可以多一段既巨大化。改築可以透過食同星級既城娘 (7星食7星x1 / 6星食6星x3 / 5星食5星x5 / 4星食4星x7 / 3星食3星 x15) ，也可以用相對應的ススキ代替。

Q：點樣入手改築材料？點樣利用4-6星作為改築肥料？
A：請參考巴哈專題文章：

Q：咩係巨大化？
A：係戰鬥當中，消耗氣力，令該城娘強化，大部份城娘係巨大化到最高一級既時候，會發動特技(亦有每巨大化一次、就發動一次特技既例子)

Q：咩係特技？
A：如上面所講，通常係巨大化到最後一段，城娘會附加一D強化加成 (加攻/加速/加血/加範圍/ETC)，又或者反過來削弱敵人。

Q：咩係計略？
A：相比起特技係被動、計略就係主動用。可以係增強隊友、削弱敵人、直接傷害敵人、輔助氣既增加等等。發動後會有CD時間。

Q：唔同既特技同計略點樣互相重疊發揮？
A：可以參考巴哈既介紹：

Q：咩係打氣城？
A：因為戰鬥之中，氣係最重要既消耗品。無論一開始出城娘會用氣，巨大化會用氣、用計略會用氣。所以能夠輔助氣增加既城娘就變得相當重要。例如 柳川(改壱)、彦根城、臼杵城、備中松山城等等。基本上組隊入面最少都會放一個打氣城。新手會特別推薦3星既鹿野城，因為入手簡單、唔需要改築已經可以直接上場。

Q：地形有咩影響？
A：每一關都有專屬既地形、如果派出同巨大化相同地形屬性既城娘時，消耗既氣會降低。而且耐久/攻擊/防御都會變成1.3倍。所以玩到後期高難度既關卡時、組成相同地形屬性既隊伍就會有好大影響。

Q：戰鬥中有無咩特別技巧？
A：必學技巧之一係「避雷針」，某D城娘既計略係設置物(又稱TOKEN)，由於TOKEN可以放係地圖上面，而又會吸引敵人「優先攻擊」，所以當面對強大敵人既時候，為左避免城娘直接受到傷害，可以係敵人起手之前，係附近放一個TOKEN，令佢果一下直接攻擊TOKEN，換取更多時間消滅敵人。呢個技巧就稱為「避雷針」。
另外值得一提既仲有，敵人會優先攻擊範圍入面「最後放置」既城娘。所以可以考慮先放低防既遠攻，最後放高防既近戰/盾城。
最後，妖怪系敵人會受到歌舞城既100%傷害。飛行系既敵人，會受到弓城更高既傷害。

Q：入手既城娘同武器應該點處理？
A：城娘的話，1/2 星絕大部份也可以安心做肥料。3星有部份是值得保留改築練上去的，例如：鹿野城、柳川城、鶴ケ岡城、山科本願寺、島原城、佐賀城、鹿児島城、浦添城、与板城、石垣山城、四稜郭。詳情請務必參考巴哈的攻略介紹。4星同3星近似、初期可以練一d評級比較高的。5星開始要謹慎處理，想清楚那一些值得改築做主力、那一些是用來做改築的肥料。6星7星、建議即時使不是主力、也暫時留下來，將來再決定是否要來做肥料。
而武器的話，開頭有什麼也可以用。3星為過渡期，最將主力武器為4星或以上。
武器推薦參考： (殘體慎入)

Q：咩係施設？
A：類似可裝可拆的「強化部件」吧？每一次限界突破之後、也會解封一格施設位，最多4格。可以選擇喜歡的裝上去，以進一步強化城娘。但要留意，同一種類的效果不會疊加，例如：1格裝了+10攻、另1格裝了+12攻，最終只會是+12攻(取最高值)

Q：有時玩玩下彈Game，或者去到某d位就Load唔到，可以點？
A：可以試左清Cache先(入game右上角)，再唔得就先綁定左DMM，再成隻game刪除後重新下載安裝。

Q & A 始終包唔晒所有既內容。歡迎大家一齊交流。有問題的話，隨時有老手玩家解答。

上個Post:

ＬＭ

lm

打左6,7次先過到
次次都死錦姬,開頭就俾蜘蛛打死,用token減傷先過到,之後就俾騎銃射死,又要放token頂

重點係大板token要盡快放,過turn前要cd好,一過turn再即刻放

巨滿次序就彥根之後,第二就倫敦,之後要巨到兩隻奶都包到殿

點跟

上個post死唔斷氣

新Post留名

新手留名跟大佬學野

我解決左佢了

Q&A 果度已經無左大佬既介紹啦

大佬響神簡介唔見左

其實我唔明呢個特選招城同平時有咩分別
佢講咩5星即係點？
本身保底就點都有隻5星ga la

永遠係大家既心入面

佢哩個pool唔會出晒所有5星角，只會出佢揀左出嚟果啲

我明啦
限死左出邊d城娘

咁唔怪得咁多人中成都

投劍攻擊力上修左之後
嘔知會唔會比之前實用呢

有興趣可以睇下，復刻95H，投劍+夏美泉兩城

本身95H兩城係無咩難度，個配置完全係倫敦塔天下，哩條片有意思係因為佢用7星投劍

勁又未到超勁
但如果入隊幫下手又應該都可以

愛行先
突滿佢

到我存到300,都唔知幾時既事
你地多資源真係爽

呢隻5星黎
唔關300事

我知啊,我意思係你地多資源,鍾意屌邊條女max都得
換野你會推咩角?

彥根

你呢條片令我發覺愛衣配呢隻把聲好撚正!!!!!!!!!!!!!!!!!!

聲優廚

睇完條片,我決定咁擺

搞掂

其實覺唔覺一隻GAME連CV 都冇真係唔想玩

印象玩個一隻game 真係無,得硬圖.....玩完連名都唔記得
只係好肯定手機game 黎

手機驚哩類長年靜音

PAD

我對於一隻game既評分cv都佔幾重下
一有私人空間一定開聲打機

無咩所謂
千年都係咁玩
就算係城娘我都唔會長期開聲

起屋企手機都唔會開聲
基本上長期MUTE
又好少可會插耳機
有電腦版另計

我最多都係拍片/開台果陣先會開聲，唔係基本mute
艦C打活動就另計，大越香里啲bgm真係高質

呢個真
艦C我基本上都無乜MUTE過

正常發揮

呢隻都勁野黎

PAD想配D咩？龍吼？

話說好掛住麒麟 100倍之後仲有冇再Buff?

呢家好似真係有幾隻有CV
我都好奇幾時出聲

無啦
CV真係有
自家10石機
幾個合作都有

講起pad又有少少懷念

最近我都開始玩返

咁多人都有玩

fate合作個期回流玩完又棄左了

大...哥...哥....

(最初PAD裝CV 因為某個動畫人物既關係 慘遭改圖)

就係因為有諸星すみれ
而家先知原來佢咁後生
個時先得10歲

14隻鶴

係街就唔會開聲玩
係屋企就一定開聲玩
有得J聲開心好多

咁多人中又唔見我中

我都無中
太難中

All in左都唔中男人

話左等自選6星

課金先有？

係

邊個呢幾日係咁Sell男人搞到個個都響度追男人
雖則係好用既

冇追Post 呢個新野?

松竹梅包
間唔中就會賣
竹就係5000yen 包隻自選6星

用左就easy mode
依家我都收埋，盡量唔用

上次果個

3週年130抽咁癲，我估應該都過200萬掛

中左之後冇用過

中間唔知有幾多係分身account
我諗150萬係分身，首抽account

係幾好用既
特別係被人rush得好勁既關

羅紗改一
即係又逼人課

上次課左兩個竹

最貴既松反而唔吸引

點計都係5000抵

隻久能山真係搵笨

撚狗山

計埋兩個十抽（當25石抽一次）
都190粒石

珠先岩 講錯

改左d4星上5星 我想改柳御上7星 應該點做？ 改埋5星上6星？

抽中repeat 德川大城 突破定改築

唔知之前有冇人貼過 真係幾似艦c. 但比起e+ d純機械有feel好多
e+ d大將兜冇乜霸氣

yes

個人認為抽到有用角既重覆
永遠都係突好過改

因為改只係時間既問題
突自己係要靠運氣先抽到

而家既大將兜幾型下
山縣都仲係女性型
不過以前係zton人設

主力突啦
唔入流果d就改都無所謂

變晒機械人

信長兜好型

我初初玩果時好驚訝
D Boss 全部都係機械人樣

唔好玩啦keep人型即係連啲大將兜都要一齊纏黑布

邊隻係男人？

浜松

愛衣本身就好撚正

資源呢d都係慢慢累積

咁呢樣梗架啦 呢隻巨果陣果句對白+愛衣把聲

如果愛衣做老婆
真係最幸福美滿既人生

慢慢等星期二
集體養生

想問下49關點過
冇咩近攻是咪玩完, 得一隻盾一隻鎚叫練過下

你遠攻超大力的話一樣得
無盾就用法城/拖慢計略/時間停止

左路要盾同減速，右路你火力夠可以唔使落近攻。

呢兩隻加埋彥根都3隻近戰啦，應該夠用。其餘就雙奶同遠攻，唔好一味放晒統同砲，你會唔夠氣用。

你唔會係無換彥根掛....

彥根呢?

有彥根就放右路， 之後盾加法係左路一上一下頂馬， 有多隻盾就更好，其他就睇練度調整擺位

冇彥根

有咩遠程 4天王有無

話說我今日用左場金鯱
開左技係連發2下=個堆怪死晒
同我原先想法一粒飛左一粒飛右唔同
可能關優先度事, 但多數怪都係一齊出黎 所以大多數程況都應該係2粒射差唔多位

佢好用定金亀好用？

有時間扮工了
130免費抽7星統計
我們已經收到您回覆的表單。

過氣game不了

布拉格轟得死騎兵？

金龜有加氣一定係金龜
金鯱如果優先度唔同 2粒彈一粒飛左一粒飛右睇2條路會好d
而家=個堆怪死晒 但其實你夠LV一飛都係死晒

布拉佢睇佢應該就唔夠氣成日放技啦
兩隻同時衝姬路射得死1隻
另一隻放野拖慢佢一下應該都殺到

有姬路都過唔到

放姬路係中間，左右各一隻近攻，放大阪係姬路隔離，盡快巨滿姬路/大阪，其他城娘必要時掉出嚟做炮灰，總之唔好俾啲怪摸到隻殿就得

谷LV比回血鎚
收起隻奶 好似比較可行?

一係就谷LV比安土 唔理藏但死守住殿攞彥根先

個post推得咁快
想問下更新左D咩 好似好多野咁

推下
有抽今次130抽嘅嚟幫手填個問卷比我統計下邊隻7星出最多/無出過

暫時25個人入面有7個人出左凡爾賽宮，其中有1個人出左2隻，所以夾埋哩度出左8隻凡爾賽

シャンボール城、聚楽第同竜宮城哩3隻都無人出過

慢晒啦

月色痴線佬唔係出過龍宮咩

好次係25石抽黎

聚楽第我好多有玩岊既分身都出左
早AC反而冇多體攻擊

貓巴係咪隊完草先打字

屌 改完都仲錯

非皇大賽參加者係咪唔使填

分身唔俾入活動90 係卡主線進度? 定係卡殿LV?

LV

+50範圍魔劍宜家仲有冇得拎?

因為你唔夠90體？

9百幾體
應該唔會覺得我玩左兩三個月唔夠體會問掛
佢只係黑左乜都冇寫

有冇印像要幾多? 等住入90N 打隻奶返黎用

LV升到你體力上限有90

體力上限唔夠90？

體力上限夠唔夠90？

原來咁計
說時遲那時快推主線出左隻奶
主ac 當時卡奶卡到跳左掣...食朱古力體刷奶 諗返都幾ON9

899/88

復刻活動有3星奶

係 就係為左隻奶黎打90

我發現我無鈴城，天童城已經係最勁嗰隻

天童技能好似好廢 過目即忘

另一隻，好似依隻勁啲

same

天童個樣SS級

130免費抽7星統計
我們已經收到您回覆的表單。

已經唔理D藏
隻7星鎚40LV,

最難搞係一出左邊D紅已經頂唔住

左第1波 落盾加隻法 需時時隻法問姬路借神力 應該ok
最難都係騎兵

但係你安土要自掛技難搞D

原來你冇升原版 限定安土唔識 當我冇講過野

整爆佢件衫先

出左大波波,屌佢老母繼續打離

升緊原版60lv

屌，安土比你抽晒啦

有鬼用咩...
有眼不識泰山果時唔拎大坂 要彥根就爆機啦

49可以點樣唔俾佢打到

屌，有咩關係
三名城卷又唔會比你揀到安土
仲要有限定版

你咁既陣 自己試快過我地打字啦

自己諗下啦
爆機隊黎啦....

49H都夠打啦

武神應該都瞓住過

根本曬命

咪臭係

我覺得佢唔出姬路,升隻投劍出黎都過到

去公園塞部機畀個阿婆玩，應該都過到

可以花式過啦

就罰佢唔準出姬路

咁易嘅

1個2個爆機陣...

都唔知幾多年前既關
易係正常

負評係我比既

鹹魚一向都好歐

仲試緊 係差第4波兩隻馬守唔到

......你D城 你D LV 真係問緊點過N49?

笑左 拉落黎個個見到佢個陣都屌哂鬼

你畀錯左負評

過到 係未過到唔俾佢打殿

城娘限定，FGO非到爆

咁你唔走場過左關又真係幾大獲
唔過關就可以不停試
你不如打埋49H 戰功 可以用委任黎拎(好似係)

唔係 我冇過關我知會過到關所以走場試到唔俾佢打殿先過關
啱啱終於過到

無比錯，佢咪兩隻安土加個爆機陣

3名城應該換彥根嚟限界突破？

Yes

但係名古屋高LV 都勁架
睇你喜歡邊個

貓兄巴分身玩成點?

彥根好似萬用啲

聽日沖田Alter

原來係咁

用緊800體刷緊活動90N 刷5星肥改7星 又可以刷3星奶突滿
冇肥料關先刷上去N49

垃圾game黎
14隻鶴仲係2隻天童

唔好打我......隻分身頭兩隻就5小時

應該過左星期2應該都仲可以築?

可以

刷夠料就得

今日睇到異世界四重奏
終於知道點解我一見到ダノター就會鍾意...

我本身就係好鍾意呢一個type

爆機

會唔會太勁

識貨,夏提雅,個期勁J佢 ,雖然假波

發現原來我打唔贏個月任
連N都輸

唔會下話
我用一隻五稜郭+幾隻1lv 4/5/6星都過到

.gun

得呢堆隻天童頂到大破都唔掂

後果關唔敢講
前面果關應該過到吧??

PTT 有人分析調整之後
刀城既實力變動

就係後過唔到
升下lv先

呢篇講唔同既銃

升啦
升一升應該無問題

真係估唔到依家刀城反而仲勁過鎚城

近戰太少
我果陣係2隻1lv嘅4星+1隻10lv嘅2星係殿前面做坦，然後輸出靠五稜郭一個人打晒

佢入面講既非公開老師
起千年入面畫既角色好幾隻都好似小圓角色
佢畫既一系列角色畫風都好易認
有啲人叫佢做圓爹

好想J成都

又多隻想要
就快全圖鑑都要哂

想現熊貓

見唔到熊貓

咁你見到咩?

無聊試埋95H，可以三城全藏雖然難點其實得全藏

見到既野唔同

抽唔到熊貓所以見唔到

幾似樣

鎚城始終面傷 加上血防都比刀城高 根本係之前刀城太廢

搞到有啲想換江戶城
刀城既頂端

特選POOL既50石保底究竟抵唔抵抽
6星杖已有
7星標伏

成都囡囡真係好正

江戶係咪要配某把活動刀先勁
暫時比住卡美洛果把佢用

要加範圍先勁

投劍整體buff完應該勁左

睇返除左個兩隻杖其他都唔錯
但係2/7中大伏
龍宮大獎

千年合作個把72攻魔劍

歐洲人
恭喜巴打

課金石先有野出...

我課金石都無野出啦

有料無料都冇野出

而家都仲係低過2%
130抽+2次25+2次25+1次50
180抽3隻

隻投劍睇黎都係靠招計略黎用
可以無視防禦30秒（加多1個攻擊目標）
不過要成10氣都幾甘

同埋武器配搭幾靈活
有一把可以對飛行系1.5倍攻 （變左弓城）
有一把可以同時打6個（變左散彈槍）

加埋本身可以企紅藍格
又可以食晒近戰/遠攻buff
我覺得依家既投劍就算未必勁到可以carry
但最少有升黎帶落場玩下既價值

咁岩兩把都有
不過應該都係會用55攻+4個攻擊目標個把

唔用80攻 加範圍果把？

印度囡囡
月光宮殿....

投劍目前有兩隻
十河，月光宮殿
月光睇落唔差
+100攻可以再食%BUFF

無，4星得2把
都係改完5星拎八雲珠整既

投劍始終基礎攻擊力低
呢把加成40範圍
又夠高攻，我覺得係最泛用既投劍

黑肉加分
不過呢隻既便服造型扣分
一般，特技，大破立繪都OK

你鍾意就得啦
恭喜巴打

不過打少兩隻
有機會再用下
目前最好選擇得夜叉苦無

始終係暫時唯一一隻7星投劍，應該都可以威一段時間既

無乜邊隻唔中意既
要揀就真係得返好似人妖個隻唔中意

即係邊個？

櫻尾 2星弓

2星就算啦

1，2星基本上都無用過
不過有部份都仲係會突滿改築

岩岩睇左圖
真係成個太太game入面d BL男人咁樣

麻沙美

牛郎

原來係青春豬頭個女主

艦C甘古特

之前on9唔識玩拎左大量4星限突

早晨
尋日忙左成日game都冇玩，忙完可以抖下啦
呢度得我仲未打哂妖怪關？

之前副帳抽左隻十河城
都唔係好識點玩，又唔敢擺太前
係咁意擺後少少紅格射下人

卡美洛專武刀？即係邊把 特色係+範圍？

-5%防
高攻

我隻江戶用+15範圍把3星刀

我一樣

直接用把82把攻+50範圍
不過未有本體

每6-7隻鶴先1隻天童

我前幾日抽到見到仲係S評分
所以拎隻重覆既改築咗
真係oh shit了

課金就大把羅紗
不過唔知改前係點樣

個隻BL牛郎真係陰陽怪氣
我覺得仲衰過平時大家恥笑男人

學姐把聲超好J
楓都唔錯
春青豬頭係睇完先覺得好正，初時未睇以為大路學生戀愛野

我過左49H先返轉頭打42H,信長真係好恐怖

好似物語系列

打49H反而覺得易
個2隻BOSS輕輕射下就瓜
反而前面4X信長感覺難打好多

打都未打過 懶到仆街

之前派果d羅莎改一 7星突料
唔課金的話係咪好難有

啲信長關我Skip左無打，堅難，無放減攻俾佢一槍一隻，要試多幾次先過到，放減攻同Token啲時間要好準，已經唔係控制佢射邊個嘅問題咁簡單

等活動

以前有一個抽野活動 我哋叫8step入面會有
不過宜家佢大改咁多野之後應該會有啲改變

恭喜巴打,見佢次次都大爆死
課左先中好過唔中啊大老

我幾鍾意投標,不過之前見d人話好弱,但宜家因為山地形所以勁左?

真人有朵叫第六天魔(佛教野)
基本上大魔王無能得輸,唔係當年on9信明智光秀,應該登基
不過亦因為咁猴子,勇猛幾日回頭反cap做左王
成件事係現代黎睇都係痴線級

無左地形限制，個範圍大左，又改減左後搖時間，dps高左

其實我信有個說法話馬嬲水明智光秀反信長，然後自己執雞奪位。馬嬲咁醒，我信佢認得出。

嗯,我好努力刷緊個死人活動,暫時差1隻補師就食夠
另外是大港女出左2隻,雖然評價得c ,但對波

但問題係當時d貴族都大部分讚成馬嬲做新王
你呢個講法我都聽過,如果係真既話信長都幾可憐,比人背刀
但係如果當時d士兵士氣低既話根本唔可能係前線打到仆街再唔休息急行軍反CAP光秀,呢一點我覺得神級黎

槍打出頭鳥，信長太勁，如果真係做到大將軍，無人估到佢夠膽做乜。

結果都係要課金抽先有

打唔贏90h

90n我都會爆藏

8step唔洗課金

好忙呀呢幾日
又要睇下個市
留番WEEKEND先打
頭先LUNCH 一發入魂打左 將棋95N
好gap好似扮真人捉棋

睇番之前d post咁多巴打130抽都抽到7星,點解我每日4點咁神心準時抽一隻7都冇人生已經夠黑連玩隻驚都咁家陣連打活動都過唔到

輕鬆過 95N
睇下一陣打唔打H
感覺城娘關冇以前咁難打
疊埋心水星期六打妖怪
早兩日試過打妖怪感覺幾難
有隻蜘蛛定咩，盾都擋唔到但又厚血

玩8steps係咪平時25石抽都唔抽(無課嘅話)

睇魚皮巴條片啦，唱到成班怪仆街

yup
以前有人計過兩者per石頭計既效益比率

不過宜家都應該冇用因為佢一定改

可唔可以改到25石就抽得完8step

不如1石1step

3周年無料set送左兩隻

咁樣應該果頭近

點解我得一隻改築

同意

不如日日免費抽

不如將每日免費十抽常駐啦

放歌/鈴，妖怪類一入範圍就開始扣血，搵多隻減速，隻蜘蛛行到一半就死左啦

放假挑戰下妖怪關演唱會

早排番睇緊大河劇真田丸(界亞人做個套)
有一幕都有講信長，個個都諗住佢軍力好勁可以統一天下
德川家康本來都爭緊都認低威
信長仲起左安土城
點知屈尾十比人兵變燒死埋

巴打又點睇秀吉出兵打朝鮮再入明?
其實明國勢力咁大都諗住打得贏既咩?打朝鮮就話
我而家諗緊
係唔係當時一統天下留左好多作戰經驗豐富武將同大名軍隊仲好有實力
想借d意發動對外戰爭等d大名自己元氣大傷冇咁易謀反?

妖怪關我未打到90都覺得難
唔係靠歌舞果d特殊兵種根本打唔入妖怪

演唱會特殊作戰軍團練緊呢隊
問題係練度仲爭d
石山御坊做後備替換

我反而覺得依個原因簡單好多，就喺蠃得多之後心雄，以為自己夠大佬打，走出去挑大佬。秀吉輸左柒到爆，國內好多不滿，先做就到家康聯埋其他大名去推翻豐臣家。

德川家康 係烏龜黎,正式表演出膽小如鼠既佢都有自己一套既方法奮取天下
呢條能樣最出名就係同人開托個陣撤退係馬上拉屎
亦因為咁樣所以佢用鬥長命法黎以下克上,知道對面d軍師未死就終日守城,同命令自己軍隊要以身體健康為主要目標,實行烏龜戰法,終於同人鬥長命佢贏左,人地一死佢就all in ,成件事又係另一種神級

家康好命，幾次都死唔去，佢啲對手又個個都早死過佢。所以話運氣係實力嘅一種。

我都係諗練勁d演唱會team算
不過點都要姬路入場
比個3倍歌舞女女唱快歌d怪死快d先得

用水府城
不過全歌舞+鈴我驚唔夠氣

水府係妖怪殺手

我想問吓咁既組合打唔打得贏49N？
我卡左3日
定係我練度未夠

我覺得係你唔識玩，有無睇片

Sor，我打錯左
應該係呢個組合可唔可以拎到特別戰功

你哩個要乜有乜嘅爆機隊有乜可能拎唔到特別戰功

7星隻隻都係各自領域最勁咁濟，兩隻5星又係實力接近7星嘅屈機角色

3隻字，爆機隊
係擺位問題je
其實我好奇只係彥根改一既打氣算唔算都爭dd?
不過如果要追戰力
好難再多打氣用既妹
除非係金龜打氣同重攻擊並濟

睇你同咩比，你同一隊有齊柳御/備中/紫禁/彥根比嘅話，咁當然係爭啲

但夠用就絕對夠用，我福島30h 都只係得彥根改打氣

個隻拳我都有,簡單暴力
佢有神盾,屌個陣容仲完整過我

但係我真係拎唔到
睇左好片，跟左好多野，次序都研左好多
只要左面啲紅兵一出就一定爆

我而家打d關
通常巨滿左倫敦先，keep住有戰力
然後再巨滿彥根(可以幫倫敦永續計略
之後再巨滿姬路
之後應該冇咩氣...或者差唔多完場

巴打意思係左手紅軍出黎個時會掂到殿呀?
咁即係你拖延紅軍手段唔夠啦
正常就會建議你試下換隻法入去拖慢或者有冇人有拖慢buff
或者你唔想改而家個陣容
咁我覺得你可以當紅軍/騎兵突擊個時
搵定幾個位擺避雷針
我個時係中路用盾
冇咁多近戰就用避雷針塞滿d空位
d怪想打避雷針時我d長火力夠時間打死佢之餘
佢又掂唔到殿

有無諗過直接打49H全藏無破，然後委任拎左個戰功佢算

唔該巴打
我今晚返去試下先

唔係只限普通同困難咩？

「御城少女：RE」繁中版開放事前預約

應該冇人玩啦

戰功可以委任過

WTF?台版未試過會同原版一樣好

啊等我又試下學你咁樣先

全服每人共可獲得 ★3安平古堡、 ★4真田丸、 ★5品川台場、靈珠75顆

我只關心日版會送啲咩比我地一齊賀繁中版上線

印象中dmm 啲繁中game 基本都死得7788

今晚返去試下先

3周年入坑定舊玩家？

我估5石
講真，繁中版都係呃啲未聽過城娘嘅人入坑。玩開嗰班點會轉

有日版唔玩玩台版為乜
同埋d更新都唔update好痛苦

我又未必覺得咁最好
不過我慣左用倫敦起手
一巨滿左有範圍buff爭好遠
響d主要據點守得好穩陣先
再慢慢砌其他戰力
不過都好睇巴打仲有咩其他女女
如果果個女巨滿特技好有用需要既其實都快手巨先

玩左咁耐緊係唔轉

可能開隻睇下劇情
定係隻game D劇情跟本唔值得睇？

我彥根得4x lv ,其他主力就58lv到
隻弓得同隻補得2x lv

平時D劇情都係狂禁
有大破畫面先停

小弟我仲有一個問題
我睇片見到人地一隻盾可以拖住四五隻怪
點解我啲盾唔得？

有D特技 武器可以增加足止數
用佐和山城玩槍可以5隻足止

浜松我覺得ok
係聽到佢把聲就想笑

你隻盾係全game block最多怪既盾
不過要開特技

我社畜多陣幫你研究
不過first impression係弓唔夠LV
弓高lv解決好多問題

Fatego幾時出上衫謙信
上次抽大隻櫻 6PACK都唔中

錯POST

睇原文原汁原味wo~~~~
不過有時有中文睇可能有耐性睇d

唔該巴打

呢個post啲巴打真係好好人
解答我問題仲比建議我
又幫我分析同研究

多謝各位巴打

圖你wiki搵返
落場
1. 平搖30
2. 秋田29
巨1,2次岩岩好頂到右面第1波就算

11盾18彥根 主力巨彥根
17指月 23/32姬路(唔夠頂就23,夠頂32好d) 24大阪 25倫敦自己睇時間落場

呢一關我覺得鈴唔係first choice 由其是你得單打氣, 鈴你要巨先有debuff, 但你根本唔夠氣頂頭2波

紅軍出完會下面偷襲 倫敦早d落好d
怪就唔算多 但唔知你清唔清得切

識睇日文先有得原汁架

唔該巴打
祝你次次出七星

4點抽一定會仆街，信我

post返我尋日過49H張圖，姬路個位有隻夠力嘅遠攻殺哂水路班怪，就唔會有怪係下路突襲。

感激兩位巴打
我今晚返去試下先

之前無糖巴知我唔識整綁定Dmm,特登用私人時間整出黎開心share
超級好人黎,基本上大家都好客氣

yes ar 哩個post 班老屎忽係我見過最nice嘅老屎忽

我記得我之前係其他game post度問下野就比人屌到屎忽開花
呢度啲巴打真係好好人

我到依家都唔係好想入FGO同白貓post

你講開又開以前上舊登,一問親野就比人叫你去google
但佢地keep住開post 目的又係想多人討論參與,咁你地話係唔係本末倒置左

FGO post咩論壇都一樣,你無課過金佢地會話你無任何資格出聲
佢地會話你知無課唔洗問嫁啦

但換個角度諗，成日都有人問一啲只要google就有嘅答案，第一次可能都仲有心機答，問多幾次都答到厭啦(個人睇法

當然可能都有人真係好有耐性答晒所有人所有問題，但自問唔係咁嘅人

大家隻天童拎去突爆先定係拎哂去改6星食用？

改6做肥

會用咪突，唔用當然係做肥

用圖答你

留1隻丁下算
好似好廢

響大大真係我見過最nice既老屎忽

珍

我課到PK都比人串

我出名mean 同屌鳩新手架喎

突滿一隻先
第6隻開始先做肥料

入唔到人地果個小圈子 話知你5符寶5
都係比人笑

扮出黎既啫

好硬膠？ 搵片聽下先

上杉謙信如果換左城娘身唔知會點樣

主戰力，我尤其係倫敦姬路雙箭頭係盡量爆滿先
其他鈴法奶都冇升咁快
貪有個技用住先
哪夠肥升

同個樣唔太夾
個樣好似黑緊面咁
但講野又好嗲

好想有熟肉片睇劇情
Btw 我印象中ptt好似好多人翻譯小劇場？
但冇圖剩字，一係自己up youtube整字幕圍內睇ok?

築城料係咪刷90N最抵

靠你地班日文達人譯

95，NH就睇你要唔要多啲經

諗緊好無開一個ac 剩係用主線用嘅城玩

主線送*

又玩到無野玩

我之前問另一隻game野, 佢地肯答既,
不過好多時都叫你課左先...

(其實都係既, 開頭d 野齊, 好過後期先課)

不過你都咩唔知咩情況下, 點會想課

Hea 玩係唔得既...

送3,4,5星我笑而不語

我又貼下，第一次打戰功，未有彥根
試左好多次，火力輸出役倫敦要企中間先照顧到兩面
姬路都幫補唔少
另外重點係左路隻盾，擋左好耐
奶最好支援到

H,唔使為左戰功殿無傷
可以空城計中門大開
換哂所有火力出黎

因為呢類post好快圍埋都係個批人
好易形成圈子自己吹
不過呢度d巴打真係好有愛
就算有新加入巴打問入門野都會好耐心解答

115 巴打會主力用？

我就係諗留1隻定做肥
鈴都好玩既
反而上次大波忍者妹用哂黎餵

1-3星打，純粹屈地形點睇

用呀妖怪關既演唱會都用佢

最痴線係佢地係論壇開完post又叫你用通訊軟件入面講
根本一開始己經係封建制

其實唔錯，不過近牌搵到其他驚玩，唔理住

日本知名電子平台商 DMM Games 在今年 4 月初公開 18 禁成人新作《MagiCami》（マジカミ）新作，耗資 12 億日元，號稱史上工口遊戲最高製作費開發為噱頭，目前正積極推廣事前登錄活動中，就在稍早不久，官方發布最新活動企劃，只要玩家能證明自己是「童貞」，即可獲得終生免費轉蛋的鑽石獎勵...

沒錯，根據官方推特，欲參加活動的玩家必須附上「童貞證明動畫」投稿，經過官方獨斷的偏見審查，將會有 1 名玩家獲得終生免費轉蛋的鑽石獎勵，1 天 1 次，一年 365 次轉蛋，共 60 年份的轉蛋鑽石獎勵。活動召募時間至 4 月 15 日下週一日本時間 23:59 截止。

連登仔快上

ON9
點證明

115就收埋啦

仲有幾隻羅紗唔用住
遲下買新手包黎突

城娘d配件(個4格野) 裝左上去可以隨時換落黎?

俾錢就換得

咁效果相同又點計?例如2個都係回復10

每種剩係可以放一個重覆冇效

其實小圈子呢樣好難避免
只能盡量唔開line group tg group
因為次次開親，好快就會變晒質

每次手功料 5000

重覆效果取最高值

thank you guys

證明寫黎真係無人睇

唉屌對唔住大老我又唔記得睇左第一頁先

第一頁無人睇是常識吧

真
懶得更新了

唔知今個月幾時開殿1.5倍+城娘exp 2倍...

你會食石黎委任?

會

為左完成月任，食石都值得

又係時候推廣姬路神，兩隻ss頂奶加持，彥根聚樂第坐陣加上情人安土發功，得出以下效果。

如果夾埋地形

7星コマネ太重要...

唔夠用，已經食左兩隻
吊頸特留返應急用
月底刷埋剩返個兩隻再ALLIN彥根

我仲煩緊應該升D 1LV 7星上68
定係繼續推最勁果D 上更高...

ALLIN
50LV都可以做到戰力
一隻吊頸特已經搞掂
125LV已經唔可以講係戰力
係愛

點解ツバサ叫吊頸?

佢個POSE
頸個到咪有條好粗的麻繩既
唔記得幾時隻GAME既封面用佢黎做大頭
之後老屎忽響笑佢好似度頸咁
仲有啲改圖

真係好仆街

呢個就係我抽極都爆死
之後果個樣

個時有期就係呢個POSE做封面

我屌 竟然係咁

70 連0 7星
好野

350石咁就倒晒落海
都無咩好講了

休息陣
靠你地開新post 了

ok
追多30連都係0 7星

你抽緊邊個池咁激?

舊玩家

做咩咁睇唔開

我信到十足啦家陣

呢樣真
就連我呢d毒撚都有人理

天童大破丁死我

一直想問如果咁既樣加身材但港女臭雞格,你地受唔受?

冷靜呀

我受呀對波玩成世

港女臭格就要接受制裁

屌你又要打丁

又忍唔住。。。

幫你唔到 新玩家仲可以幫你"保底"

以為個MON有粒塵
係咁捽都捽唔甩

又係兒童版對比圖？

係
露出度好高
仲要有痣

粒痣真係畫龍點睛

你地玩左咁耐依家先留意到哩樣野?

真係

課金130連零7星

又課?

再一次實驗證明
呢隻Game無得鬥氣
非洲人同佢鬥氣係必輸
機率??咩黎??食得??

是但啦，平常心
慣左都無咩野

多謝琴日幫過我既巴打

巴打唔好咁啦，適可而止
又唔係話過唔到關，都爆晒機啦
呢個階段無必要追

本身係想要成都囡囡
之後變左鬥氣

人類總是......
無啦，收手啦
130抽都無7星既機率原來都有7.23%

我同你一樣，都係想要成都，都係鬥氣。唔同既係我無課金，不過用晒剩餘既石單抽埋啲三四星

用晒d石加多2 pack 都係零

笑下就算
繼續慢慢玩

全歌舞+一隻烏城過左90N
回完體再試下90H

檸巴特性黎...有女想要就會突然跳掣狂抽
第一次天鵝堡時睇到好驚訝
依+已經覺得又黎? 憤左了

因為唔係UP 所以冇得非洲珠換?

突然想睇千狐H漫

係呀
無得換

睇住呢套先
今季最治癮作品

(GIF BY Husky)

咁你非洲珠名單已經有倫敦 聚第 成都?

我已經有333粒千狐珠
進入左無敵狀態了

應該改邊隻7*先

成都想「抽」返黎
老千珠應該會用係倫敦

彦根吧
多隻喵喵打氣

仲差567粒
點解會3粒唔係齊頭??

120円單抽
不過我應該抽到變返齊頭就唔會再抽呢個

唔係彥根就紫禁
你4隻得3隻有得改 名古屋唔會先過依兩隻

名古屋都係主要用黎玩火

2% 仲想點名中某隻......
哪裡來的自信

檸茶巴今期有咩想要？成都女女？

今次特選pool
7星係得3隻
龍宮 + 月光 + 成都
所以咁先想試

係呀

但係佢同時出紫禁 所以多隻貓又好似唔係最優先考慮

紫禁其實未必場場都岩出??
(我無用過唔知)

但我無覺得彦根係場場都一定會出

抽到變返齊頭
DMM: 計劃通.Jpg

求名

最後用咩方法過，搵避雷針塞住？

全歌舞+烏城
差D死90H應該唔得

唔分地型 有紫禁應該會場場出
雖然我個新變態新ac 都考慮緊依個問題...
彥根 紫禁 江戶 男人(有五稜)
暫時4隻都出哂

我睇左d,似乎係治癒社畜番
個狐仙女女話煮飯比社畜食
社畜話唔食，佢唔開心話倒哂佢
但又唔捨得倒就扮倒
一路回望隻社畜

睇圖佢應該係打埋H 戰功 用委任黎拎

單抽開dmm版黎抽會平d. 只係要100dmm pt

我以前唔鍾意狐狸
始終係華人社會成日講到狐狸係唔好既野
狡猾呀、狐狸精之類

但自從接觸左日本文化之後
就變到好鍾意狐狸

呢套真係好好睇

多謝提醒
咁我下次就開dmm抽先

我自己有紫禁,覺得佢超勁,硬到頂到飛機大炮
雖然打氣小左一個,但個範圍大左,同埋單挑王完全唔驚

冇保底會連5星都冇

諗多左
一定無

講到咁吸引，依家即刻睇先

紫禁好好打

我用西人巴既方法過
中門放江戶同彦根
上下兩隻奶
其他位放火力

我隊野係咁

妻子兼母親

突然覺得副AC用左個自選7星揀左成都女女真係太好
主AC抽左2個十抽都冇
真係唔敢諗要幾多石先抽到
希望檸茶巴早日有成都

2%真係唔易,所以自己抽到真係好開心
唔好話成都,佢出咩7星我都會開心(體諒下我呢d超級新手)

咁我真係要大推有套番
烏拉拉迷路帖(漫畫先，有出過一季動畫
d女女勁qq， 成班女女學占卜
搞笑同借d意賣少少肉又會有百合feel
其中有個黑長正認真女女就係同狐狸超有緣
有集講佢比占卜搞到狐狸上左身但好好笑

幫到你真係太好
希望你會繼續enjoy隻game
探索下唔同作戰方式係一種樂趣

呢套點會無睇過

睇過+1

芳文番係咪全部補齊

將隻大坂放左面+水府計略打蜘蛛
留勝竜寺招計略防長槍怪
應該過到90h

有幾多人有睇上季套Endro

近呢兩三年果D應該睇晒
舊果D 好多都有補返

(都係唔好太off topic )

你入d 難民留既po
應該100%會見到我
除非係#狗開po

過左49H同90H之後無哂目標，等武神試下自己實力

唔知幾時出新既武神關

走啦我老婆黎架

新果批未清，得閒睇
印象中應該係畫漫畫妹，搖乳排球，啦啦隊
仲有套唔知出左未係講天文學會

呢排先睇埋cy馬娘同壽飛行隊（少女與戰車監督
馬娘幾時出game r diu
好想同鈴鹿さん瘋狂跑步

得閒去動物台膠流下

我好似未試過打贏武神H
唔知仲爭d咩
可能真係地形同打氣？
感覺打武神好多時要用勁既法鈴杖多

如果冇你張圖，我真係諗唔到可以咁砌

仲有我要多謝超人巴
幫我分析埋隊野點擺

好勁

好呀

對上一次武神
我先係第一次可以無大破咁過到HARD
再之前第一次玩果個復刻
被D 炸彈兵搞到大破

其實佢武神不如常駐復刻啦...比啲人無野做果陣打下都好
每個禮拜輪住逐個舊武神咁loop，同其他築城/妖怪嘅常規活動唔沖突

はるかなレシーブ
こみっくがーるず
沙排同漫畫都好睇呀

馬娘等咗幾年我估佢等第2季先推game

佢就係久唔久復刻一下、攝下時間
先感覺好似成日有「新」野咁

原來有咁多鍾意難民番既巴打
但平時係d post入面又好似唔見大家咁

我因為想大家傾城娘先開連登ac 一路都係cdrom

有機會芳文難民番既post碰下頭啦

原來重耳巴係為左御城先開acc

真愛

我係睇 連登加密MHW場先開AC
但係果邊cdrom
反而走左黎依邊吹水

新天鵝正呀
一齋樂

果個post 又係好小圈子
隻game新出果時有望過下

唔使客氣
其實我好多時都係中意慢慢試個陣出黎⋯
每一個step試通過到既擺法
真係好考耐性

片都間唔時睇下，但擺法未必跟既⋯
一來人人隊野唔同學唔到
二來完全跟哂唔好玩架
真係當自己完全諗唔通再參考下同睇敵人走位⋯
好似上次武神咁（福田定福島？巨鑽
有大神諗到招武神出黎之前搵硬盾頂住唔比行黎拖時間
然後起避雷針長蛇陣拖慢武神黎打
呢d真係諗唔到，嘆為觀止

千年開始每個星期有復刻活動加新活動
大半年長草期太長
魔神復刻都密左啲
雖然唔會打

本身以前響舊登好活躍
自從連登開左左想過黎吹但搵唔番isp email味cdrom
自從玩完城娘超級想同大家交流

見到上面係咁討論動畫
想推薦今季套鬼滅之刃 幾好睇

之前見動漫台d 巴係咁推知道係好野黎,準備睇

係，好多acg fd都推
不過ufo社有逃稅同挪用善款比人告發？
可能gg

我唔知算唔算活躍啦
我每隔一段時間就會係一個圈完全消失
之後又變左另一個人咁

暫時仲係文春炮響度爆 但好似仲未有實際新聞
不過點都好 係好睇既野 都會睇既
間野後果會點都冇人知

mhw唔洗特登join場啦
利伸無join白金全清

中一隻七星2%

唔緊要我都130抽0隻七星

聖鬥士個隻有人要1500抽先中神沙咪又係一條好漢

上次8steps我抽足攞成都,太好丁

成都隻分身熊貓反擊好似可以反任何距離

第二張根本係內城

我靜係為咗做看板先抽

結果抽完掛咗一排之後都係用番美泉宮做看板太中意婚紗類

可能真係要搵多隻game玩下

呢隻養生到一放假就無咩玩

爛輝龍要16個識玩 唔入連登場訓下好過

結果連肥佬都殺唔到

今朝我築完城，強化同升好感，然後3下49H委任就收工，幾分鐘就完成一日要做嘅嘢

社畜mode 忙果時係好正
但一到放假就有d 空虛

49 香波爾MVP

玩女女game仲有冇介紹？
天華/連結公主？

艦B

我都係，食飯/行山/探險/股市/玄學/輕小說創作乜都小圈子過

天華可以養生,可以Hardcore

天華見到話而家送唔知幾多抽 仲有無

好似未開始送

重耳巴感覺好現充...

公主係Cygames
驚驚地

始終我自制力好低
開新坑既風險好大
御城一隻設計咁簡單既單機Game
都係我身上呃走左咁多錢
玩多一兩隻個後果真係不堪設想

咁就真係唔好玩公主佢d禮包多到癲

見識過呢間野d吸金手段

響巴仲有咩驚玩緊
壽飛?
壽飛感覺都係抽女女收集之後放置PLAY
係打個時等機會出大招

而家D GAME 可控唔係好多
係唔係D GAME廠預而家D人冇咩耐性
HEA為主算?
搞到好多放置睇佢打之後冇野做得個睇字好悶....

我買左隻valhalla做酒保
我搵game 玩都係單機game架啦，手機/webgame哩啲攝時間嘅啫

原來依家都仲係吊緊頸

公主我玩過一陣,對無課玩家好唔友善

天華垃圾game

一直都係

新人留名

21，2隻鶴，8隻大波波

大波波食晒囉

勁難抽到UR 都算
見到女女+裝備混合pool真係嬲到出煙

就係呢樣令我最唔想玩

大波波4隻自突
有多做人造6星囉

Btw 天童玩減移速25%
感覺實用

剩係留左一隻留念

我玩緊,你可以等佢每個月既5劍先抽
其實好佛心嫁

如果隻game可以加個演習mode 就正
畀人用錢/演習氣/演習石試關
唔使下下clear左之後就等到傻先有得再打

天童係好實用喺關卡之外

另類實用

幾同意你呢個想法,起碼可以操熟
我呢d手殘黨有時會太緊張miss d細節

佢依家有得畀人1/10 體試新關
但一過左就要用全部體先可以再玩多一次果關
有時都唔係想要佢D 通關獎勵
都係純粹想玩多幾次 (或者試下唔同既野)
呢樣我覺得會好少少

我終於明自己爭D咩
夾BAND女女們練度真係太低
真係連90N鬼頭蜘蛛都打唔死

打呢D關凡人主戰力真係完全起唔到作用
長遠要練好一隊追到近主戰力LV既BAND隊先係正路

我都係練度太低過唔到

一係用指月吹
一係就天童拖住爭取時間
輕鬆啲就練度解決不過起碼係過百lv

御城成POOL女咪又係得2% 7星
天華大絢爛期間UR囡都3%啦
混合POOL根本冇影響
御城中3,4星咪又係當垃圾食
天華肯忍手等到月尾大絢爛先抽,一定唔少UR
我0課玩在年幾,d UR多到升唔切

御城之前D七星仲要係1%改之前我有7隻,改完之後抽完130免費都係7隻

到底中唔中到 UR/7星
係人既問題，定係遊戲既問題??

我剩係知呢度有歐洲代表月色巴
亦都有我呢d 非洲代表

其實D game都好睇人樣
我自己響某d game就少少歐
有d game就非到hihi
天華個邊就一半半啦
印象中刷左幾次出左UR左文字就開game(個時見佢cover女女之中又幾qq
同埋隻game引到我有時入去係因為有摸女搖乳同大破都整得唔錯....
對上一隻有得周身摸好似係戰鬥女女校園(都棄左了

一直以黎都係用紅葉，小烏丸
一隻五劍都無合作又無
加上自從紅葉CV引退左之後已經無玩既意思
成隻game最中意既角

抽過好多個月
出夏娜前已棄

CV 真係好重要
有自己鍾意既CV
玩既時候會對果個角色既投入感大好多

不過係御城入面
我最鍾意既城娘
對應既CV 我一係就唔熟 / 一係就無特別鍾意

其實唔係太好某某CV
只係特別中意隻角色
今川彩夏我剩係記得配過艦c雙子潛艇同棲姬

有啲想追龍宮

支持

小心搞到好似我咁

g持
但適可而止

小鄧弓都幾勁
不過因為其他弓多數都加攻速 有隻幫一幫加速會好d
我順便試勝龍寺 其實都幾屈 個buff同傳統攻速唔同, 配攻速buff咩怪都死晒

無肥料升其他新既城
都係放係個倉度得個睇字

岩岩睇左條片 金鯱城
佢用計射2粒既時候
係有機會打兩個完全唔同既方向
但如果同一個方向有多過一個敵人既時候
佢會優先將2粒射向同一個方向

依家岡豊城係咪最強既5星弓??

如果只得一個敵人，係只射一粒定兩粒？
其實講傷害，食得最應棍應該係兩粒射晒落一隻附近。

睇片應該係1粒
因為佢個計略係增加攻擊對象

原來係咁，咁個威力打左折扣。都唔係好勁啫.....

係呀，我抽唔到佢，唯有抽下水

一粒 肯定 試左幾日

好似今次復刻90
關唔難又要刷 岩晒做實驗

我都抽唔到
都係睇下片
不過如果佢第時改築之後
攻擊對象再+1 或者加其他變態Buff
咁就會好勁
不過到時先算啦
連金亀都未有得改
有排都未到佢

但我覺得佢個樣怪怪地
兩隻眼好似分得太開

可惜無咩體去試

我都覺
都係秋田正D

你唔講我都唔覺
比你講完翻唔到轉頭

原來唔係得我一個咁覺得

細圖本身冇乜野
SET做家老就出事

希望睇耐左會順眼返

駿府城仲未落台

所以我一直都將佢放係倉到係今次改完先攞出嚟用

駿府城淨係便服look已經贏9條街，唔會落台，放心

傾計無圖、無計傾...

我都係呢排先岩岩抽到佢
仲係1Lv
諗緊好唔好用隻5星コマネ係佢身上
但一見到佢兩隻眼就有d....

咁係咪好啲

好好多

幾時都係咁話，格仔係神來之筆

岩岩先知龍宮城改左
有咩唔同到

計略唔同左

請問巴打第一個同第二個任務係要點做？

好似好耐無見響巴咁
好掛住佢

果個係地區限定任務
佢有講要打咩關
你打果兩關既時候，剩係用佢指定地區既城娘去打
你可以用filter去幫你搵果個地區既城娘黎組隊
打normal就可以，唔使守蔵
過到就有獎品

係連登app台掃左好耐
都搵唔到一隻有興趣玩既game

正常都係星期二有新野做先上嚟架啦

我既game list比你參考吓

攬攬先

ching一日有幾多個鐘

少月前線其實一直都有d興趣想試
不過好似係強國Game黎？

玩日服咪得
利申棄左，肝唔郁

yup強國廠

SINO ALICE 我之前又係有D 興趣
好似好耐好耐之前裝過一次
之後唔明隻GAME點玩而無玩

我係幾鍾意佢囡囡既FEEL

要肝就唔得啦...

無時間

一係日服一係強服，千祈唔好台伏做二等公民
本身營運唔著重台伏，合作又無，連之前件周邊褸都要過幾個月先有，重要貴人成倍

玩Game我係永遠只玩日服
台服(伏) / 國際服 真係不了

隻雀娘係咪要識日麻先玩到?

謝謝巴打！

其實我覺得有啲悶
主要係玩公會戰
同埋好在送石多同有補底

唔太洗佢主要係用咗麻雀黎做個gameplay

今日DL左地城邂逅隻GAME黎玩下 睇落幾FUN雖然我冇睇過動畫

我DEL左了 D CG又唔識郁 GAME PLAY又麻麻 要玩日麻我上天鳳算了

玩咩的???

暫時覺得係玩睇故仔

悶到仆街

CG唔識郁堅垃圾不過我都係要黎kill time

啲CG當係bonus

有無人有玩8月棒球妹

玩左陣唔識玩del左
玩緊同公司（好似係）出果隻足球妹

正....

其實玩咩

嗯

女體化C朗?

棒球妹係有啲複雜

我玩過一排，好似足球小將，我覺得佢個平衡仲好過足球小將隻Game。

但角色就棒球妹好似正d

我都係今日先開始玩
鳩玩一陣睇下幾時悶就唔玩

心口咁重 踢波一定好辛苦
等我幫佢地拓住啦

動畫唔差,係第二季差D

近排動畫化左，唔玩都睇下套動畫捧場

我有睇
動畫第一集感覺已經好好

仆街你玩果啲我大部分都有玩

足球妹隻驚叫咩名

終於刷完18隻天童

改邊個城好?

18隻......

依隻有繁中版，不過我諗都係日版多人玩

有幾多隻係鶴

我會推天華,黎緊又有周年活動,連我連d懶人都忍唔住上次限定奈葉狂刷

岩岩google下自選7星揀咩好..
驚為潮州人...原來連登有post討論
我由隻game公測斷斷續續玩到而家115lv

曬一曬老婆們
Ps 呢到俾唔俾曬卡

幾排

依度好多歐洲人，有乜未見過

想問而家打氣城重唔重要
我一直都係用春日山城,必要時搭隻鹿野
岩岩打曬復活+緊急d 90任,發覺打氣好似可有可無

呢D關影響冇咁大(掛?)
但武神點都要架啦

老屎忽
咁多7星跟唔到

無鈴去速建

而家啲新人起手都6一8隻7星，唔好話你曬卡，我怕你被閃到盲添呀

你都百幾LV仲問

送活動杖上7星 再8星隻大阪

而家聖米歇爾改築既優先度應該唔會低過大阪?

佢個隻係加防加攻速個隻wor

我以為改咗版唔同玩法
唔該曬上邊嘅c hing我換彥根城喇咁

我反而想知邊度有中文教學

唔係好識點升d 囡囡

23同49個張3名城攞左未
攞左先換彥根啦

歡迎巴打加入討論

曬卡無問題
因為大家都已經麻木晒

巴打係爆石刷??

你解返23/49 關個特別戰功
之後換返隻彦根先啦
打氣城幾時都有用

3名城 大阪 名古屋 彥根, 過23同49 TOTAL送2張

唔使速啦
d 素材活動完左都可以留係度
到時再慢慢築都無問題

呢樣真

依家標準係8隻7星開局

omg原來多左呢D野
多謝大家提醒
我仲miss左d咩

通常起到無料先刷

無咩剩啦

改築料我反而唔太缺
最缺係合成神娘

我就無咁好福氣出到8隻

我以前都係8隻開局
8隻4星

隻閃亂好似都幾正

但d囡囡全部都太大波

想抽成都, 出龍宮...

另1個pool 隻7星好靚, 值唔值得換?

龍宮依家好撚勁

另一個Pool 係攻擊buff歌舞既頂點
值唔值就自己諗

無大阪+唔諗住換大阪可以既

大阪可以突1...

好悶 /_\

追post , 係前面講到好勁, 有d 心動

gay

等星期二啦
呢隻養生Game
都無得 7 x 24 咁玩
都係要黎攝下時間
keep住有d囡囡 J下咁

白貓

我天華,呢隻,星矢輪出玩 feels good

社畜mode果時
御城係一隻最好既Game
放假mode就會覺得唔夠玩

無聊睇youtube見到

龍宮好失禮咩
想抽半打

呢段我都睇左

ゆうこ=檸巴？
檸巴唔見左
ゆうこ又咁似佢

突滿第6隻要黎做咩？

我# number 金色字
想扮唔係都唔得啦

仲有4城打福島
紫禁秒左隻福島

係，營運好良心送好多正野
抽唔中唔使灰心 等300千狐珠+up時買又得
等週年券又得（以年黎計）

改

唔關隻game事 係個人無所事事唔知有咩好做

有冇巴打玩過呢間營運啲另一隻game
千年戰爭aigis
我玩咗6年 冇聲優頂唔順已經冇on半年

呢樣難搞
一般如果太得閒
就搵d 目標會好d

老屁屁

佢係送好多野
不過隻Game 對我麻麻地
我抽既機率好低

開左acc 2年都未過50LV

老屎忽
隻驚差唔多5年半啫
即係開SER已經玩

今日真係好開心
一個人玩dmm games玩咗咁多年
平時最多上貼吧睇下攻略

台灣ptt 都有人傾千年

冇注冊ac 多數係google完字眼先click入ptt

個個日文名 已經分唔到邊個打邊個

巴哈御城板冇人得好恐怖

無咁既意思

係 呢到好熱鬧，而且係廣東話討論

得閒就多d傾下
過左3周年，呢度都靜左唔少

過晒去ptt

返工扮工反而多d上水
收工/放假就開ps4

所以放假推得特別慢

返正時間靠你地
我一社畜mode就忙到覆唔到

好正 冇認真玩但日日開GAME拎石抽野

之前剩低一啲免費回體

我都玩緊

千年冇聲加畫質差頂唔順抽完道士冇再玩

我留咗400粒非洲珠準備抽下一隻淫賤十波妹

大字都打錯抵我130抽冇7星

仲有50幾粒
啲新年餅聖誕蛋糕朱古力唔捨得食

十波妹
巴打好重口味

痴孖筋
另一個選擇
ひゃぅっ！？ちょ、ちょっと何処を触っているのですか、殿！お、お腹は駄目ですってぇ……も、もう！本当に怒りますよ！って、だから止めてくださいってばぁ～！

豬乸都未必有十波，巴打口味好脫俗，有強烈既個人風格

呢d直接上啦

之前睇過3波改圖已經覺得好嘔心，十波到底會幾恐怖

冇女女講野既話
真係冇咩投入感.....純粹抽下HEA下打下
不過佢D女女真係好多就真....

依家習慣左無男角，全囡囡既Game
隻忍者囡囡Game真心唔錯，夠簡單，純J囡囡

閃亂？

不過好似無日服既討論post

想抽龍宮.........
聽日更新?

YES

係唔多人討論
始終閃亂太多game
有啲人寧願ps4/switch
衫又爆多啲 又唔洗課金抽蛋

DMM應該會有魔改MOD
見過DOA個隻GAME都有唔少

原來有出ps版
第一次接觸呢個系列

真係想要可以等注目果時再試一試運氣/老千珠300換

得90千珠
BTW 天童3連發

話說3周隻7星都仲未拎

ME2
等金龜/倫敦開改1

今個月出左
下個月凡爾賽
再下個月金龜/卡美洛
回血鎚
倫敦起馬都4-5個月後
小鄧5-6個月, 不過小鄧投票第2名有望插隊

金亀，小鄧是但一隻都開心死

我分身都仲未

我所有ac都未

倫敦咁耐...咁金龜改完夠吸引就換

佢出改築係跟實裝次序

大更 ios又準備吃屎

應該唔會既

有新女 ios可以休息多一個回合

唔驚，玩住其他game等

恭喜有新歡 唔洗得到
忍者果隻？

等你開po

基本上係 咁耐得紫禁一次插幾個隊
其他最多都係早一個月ONLY

有個繁中po啦
我又乜鳩都唔識
唔開啦

其實我好膚淺
隻game既囡囡夠正
玩法唔係太差太悶
唔會屈人課金
我基本上都會鍾意玩

依家都玩得幾滿足

咁即係大約估到佢會幾時開改築

忍者同足球

不過兩隻都無特別研究
都係鳩玩當睇下囡囡就算

睇下到時凡爾賽出左改築之後
吸唔吸引到我升佢同用佢啦

閃亂真係鳩玩緊

Auto 自己打
個感覺似我以前玩果隻 alternative girls

冇撚錯

玩埋寶石姬

咩黎？

都係dmm啲驚

盡量唔想係iOS玩DMM

而家D女女開始興玩神獸召喚獸?!

開新POST玩大波妹忍者ME john
使唔使今晚開定game抽定大波妹等齊腳

呢隻好似玩過
係冇咁自由，淨係回合制出技打怪
不過d女女可以換衫同玩vr睇女女

其實收集女女game黎講我比較中意白貓廠個隻戰鬥女子校園
d女女限左果一批角色，不過4星會有靚d衫勁d有得換
有cv配對話
屋企mode 好detail 3d 見到d女女自己玩
d女女3d 模算幾靚(其實白貓人設都真心高汁
不過玩到咁上下同一隻mode即時打怪開始悶，冇咩腦

呢隻有咩黎
日文名又係叫寶石姬?!

岩岩見到呢篇野
【閒聊】寶石姬NTR事件@寶石姬JEWEL PRINCESS 哈啦板- 巴哈姆特

係

呢隻我有

我都join

同alice gear差唔多咁

閃亂神樂玩SWITCH啦
有模擬得摸

我ac

搵人開post？啱啱刷完首抽

我當然有睇

教我玩未？

就你啦

冇wifi
番屋企裝
想問刷首抽易唔易? 都好快?

第一個首抽位
可以揀到你想要果隻SSR先開局
之後我就無再特別刷啦

有得揀SSR開局都唔錯
之前有隻戰棋 SRPG好似叫"為了誰的鍊金術師" 就係抽到滿意為止先開都OK

閃亂 我玩緊日服

我刷到4ssr先開#jable#因為呢d game短炒廢事課

我都係
新手玩緊日服

等緊鹹魚巴開post

我都係

課就未必會
但呢隻感覺我會長玩

邊度有得睇

感覺台版好似易追進度D?

話說我開始玩閃亂既原因係
4月1日果陣 D人物大細會相反曬
覺得幾得意就開始左

無進度要追
有長度就得

日服抽左勁多唔係4大學園D人

我已經感到有d潛在老婆

套野有兩季動畫 可以睇下

大波波

搵搵先
希望仲有source

我抽唔到 nero之後冇玩了

開左

玩左15日 有呢班囡囡
唔敢貼果邊 果5隻一樣既係之前登入就送5隻
唔知呢家有冇

d囡囡真係幾正

講返御城
唔知聽日更新會有咩啦

個更新都幾耐下
應該會有幾多新野 (FF下)
其實可能只係推早D 等IOS 唔洗再DELAY

唔知了
間唔中都會有一次係1030（日本）開始

唔知會唔會有新武神打

雖然今次果個妖怪90N hea住冇戰功過
90H冇咩心機打....
隻蜘蛛....

過去打陣躉先
聽日先番黎呢邊

依家好忙，好多game玩
雖然我隻隻都係hea 玩

隻蜘蛛打到我變on9

聽日係咪公佈個抽獎

唔知
可能無咁快

頭獎都公布左架啦
月XXX 巴

X色XX巴

終於有彩
無鈴鈴築城等好耐

又咩黎？

之前講個隻樂器娘
見同城娘同一個營運就試下刷首抽

有無iOS版？

都未開服

一陣0930維護
有需要清體既就清左先

維護後可能又會多返人出聲
如果爆左po就麻煩得閒既巴打幫手開新post

養生十日

日日都養生

600幾舊料可以賭多3飛

呢隻應該下年都開唔到服

同馬娘鬥遲開

等馬娘等左好耐啦

大約幾點會開反?

DMM AN 1500
iOS 無人知

等到由期待變無感覺

以前剩係玩御城一隻game
就全部精神心力放晒係度
雖然真係好鍾意隻game
但將所有雞蛋放晒落一個籃既後果
就係好易被佢影響到
因為100%既集中力同期望都係晒度

依家開多幾隻雖然係鳩玩
但叫做係分散下注意力
等自己可以更輕鬆更平常心咁去玩御城
我諗都係一件好事

又DMM出?!
有冇日文名，晏D望下先

而家個POST好似咩女女GAME都會討論咁SO9SAD

好撚HEA
求其打下石抽下女女等小倫敦改一

希望今日有女女抽

大家都係熱愛囡囡既人

閃亂露出度咁高又過到apple
點解御城要加黑布？
我真係諗唔明

同一個營運
我都支持下先

apple : 你咁樣我過唔到審喎..
閃亂 : 有無見過我其他game? 冇露點都叫露出度高？

閃亂Apps版連爆衫都無

泳裝果d唔爆都好勁

轉性？？

泳裝冇意識不良 d囡囡爆衫就鹽濕

終於識吸取教訓

做緊社畜冇wifi dl

想要麗王呀

Lunch落Starbuck更新

佢前排有事姐正常都唔會遲既

跟住一陣照遲

超悲觀

無期望就無失望
已經被dmm調教到好灰

開埋隻SinoAlice
都好似幾岩feel

開服個時好努力咁玩左2個星期
個世界觀, 音樂之類係幾好
但戰鬥變化超低 低過Gameboy game
武器又要抽, 仲要無咩event

前兩點好認同
特別係音樂真係好正

放置式遊戲 但遊戲性好低
除咗公會戰有啲野玩之外
但人少>公會戰唔好玩

而且養武器好沉悶 時間太長
你淨係點強化都想嘔

但其他例如人設音樂係幾好
所以都係得閒入去拎石抽野J下算

閃亂我都有時會清下體
呢隻真係唔會

有得DL啦吊吊吊
而家先知

你掛住玩忍者妹就緊係唔知啦

An機有得更新，不過大家都係掛住睇安心偷食架啦

核彈級新聞

搞鳩許志安做乜啫，要搞就搞我

黑肉，不了

日服刷齊A2 2B 9S
之後當爆左機冇玩

派抽獎 10石
新城原來係新7 唔岩數wor

同好?
尼爾2個女角都超超超正

我都係得10石....

派彩啦，有無歐洲人中獎？

識J一定係J司令官

10石

神娘可以收入倉唔佔box位
但食個下都係要攞出黎
算係幫輕少少 因為都係收羅莎 眼鏡only

新女

毛利元就 武神關係全新定復刻？

司令太少戲份

右上

25石出新野

10石安慰獎
25石抽1隻6星

點解咁奇怪我10石都無

打得J多

可能係大獎

係新pool 抽到上一個pool pick up

歐洲人無一個係無辜的

我又唔見佢話會分開發等下先

隻新5星杖幾唔錯

10石+5*1保底

歐洲人...

恭喜恭喜

我都出this

me 1 5星

你之前有拿到個3周年無料就應該有

一入神社就彈app

不過見到May’n 巴中7星都開心既

希望你有綁到DMM

快啲綁DMM然後重裝

6星黎

家陣串me咁話啦啵

趁未死到入唔到game
未綁就盡快綁

綁左就del app重裝

兩邊都入下
不過有新女女玩緊係爽D啦
同埋好想抽SSR換衫仔玩

亞衣都好忙

有2個活動我應該打邊個先?

屌
睇錯以為你中左響巴果隻

Sor

痴線。。。4彩，但無新女

我又反而覺得唔出奇
就算唔係男人主動
有件靚少少後生女女埋身都鳩痕想玩啦

你就應該打大將兜先

兩個都唔急

黑肉果D女女多數踢入柴房

太多game要玩
忍者妹個位置放到最後

已經改埋上8，等肥

我最憎就係呢隻6星弓

靚女？

屌原來殿未30lv

中新5星 範圍減速有D微妙

等睇響巴少人片過毛利

黑肉代表：男人

算幾全面

無人留意到把政宗刀
卡美洛專武

送定點？

有無手足幫手開po?

忍唔到手，50石補底6星

未就係打伊達政宗關獎勵
+攻速同block+1
卡美洛特技減後搖 本身又差block
單擋守路又得 做盾都得

真係度身訂造

初初以為你話送聖劍

都係唔識出火炮

有人得閒就幫手開post啦
我未收工開唔到

點解？

樣衰，廢，我成日中

你唔知我之前非成點姐

我中到6星已經要還神

保底一定中
中親見到佢就嬲